話說提倡議會抗爭班撚樣算唔算害到區議員兩面不是人？

真誠宣誓： 以後跟黨指示
非真誠宣誓：DQ 追錢逼你破產剝削政治權利終身再告到你坐成世
總辭：放棄（花瓶）議會優勢，有機會追錢逼到你破產剝削政治權利終身

總之一定係磨到任期完

而家我地人多有優勢
洗鬼好似立法會咁玩

你話咁？
曾獲港澳辦讚留任 鄭松泰承諾「改過遷善」料避過DQ